有冇ching 討論下香港rappers

如題

富林六大惡魔

冇

Bakerie

嘉頓時時食 時時想 時時食

YoungQueens
佢個首火炭麗琪唔知唱乜9，但莫名奇妙咁洗腦

YQ 啲歌mv真係正撚到

越嚟越進步

jb
novel flash

Vny

個人覺得novelfriday 比 flash好
jb口水歌不了

冷門野喎ching

Og

我覺得無話邊個好d 始終唔同風格無得咁比較
不過我都覺佢兩個實力係好過jb
但口水歌係適合返依家大眾市場個生態

KZ

Kz香港第一

係唔係唔會再出山

好撚s k r

88vargina

有無啲唔係玩trap

新碟好撚正

柒羊
NOLY

HEYO